<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop">
  <id>org.kde.kblocks.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>KBlocks</name>
  <name xml:lang="bs">KBlocks</name>
  <name xml:lang="ca">KBlocks</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">KBlocks</name>
  <name xml:lang="cs">KBlocks</name>
  <name xml:lang="da">KBlocks</name>
  <name xml:lang="de">KBlocks</name>
  <name xml:lang="el">KBlocks</name>
  <name xml:lang="en-GB">KBlocks</name>
  <name xml:lang="es">KBlock</name>
  <name xml:lang="et">KBlocks</name>
  <name xml:lang="eu">KBlocks</name>
  <name xml:lang="fi">KBlocks</name>
  <name xml:lang="fr">KBlocks</name>
  <name xml:lang="gl">KBlocks</name>
  <name xml:lang="hi">केब्लॉक्स</name>
  <name xml:lang="hu">KBlocks</name>
  <name xml:lang="id">KBlocks</name>
  <name xml:lang="it">KBlocks</name>
  <name xml:lang="ko">KBlocks</name>
  <name xml:lang="nl">KBlocks</name>
  <name xml:lang="nn">KBlocks</name>
  <name xml:lang="pl">KBloki</name>
  <name xml:lang="pt">KBlocks</name>
  <name xml:lang="pt-BR">KBlocks</name>
  <name xml:lang="ro">KBlocks</name>
  <name xml:lang="ru">KBlocks</name>
  <name xml:lang="sk">KBlocks</name>
  <name xml:lang="sl">KBlocks</name>
  <name xml:lang="sr">К‑блокови</name>
  <name xml:lang="sr-Latn">K‑blokovi</name>
  <name xml:lang="sr-ijekavian">К‑блокови</name>
  <name xml:lang="sr-ijekavianlatin">K‑blokovi</name>
  <name xml:lang="sv">Kblock</name>
  <name xml:lang="tr">KBlocks</name>
  <name xml:lang="uk">KBlocks</name>
  <name xml:lang="x-test">xxKBlocksxx</name>
  <name xml:lang="zh-CN">KBlocks</name>
  <name xml:lang="zh-TW">KBlocks</name>
  <summary>Falling Blocks Game</summary>
  <summary xml:lang="bs">Igra padajući blokovi</summary>
  <summary xml:lang="ca">Joc de blocs que cauen</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">Joc de blocs que cauen</summary>
  <summary xml:lang="cs">Hra s padajícími bloky</summary>
  <summary xml:lang="da">Spil med faldende klodser</summary>
  <summary xml:lang="de">„Tetris“-Spiel</summary>
  <summary xml:lang="el">Παιχνίδι πτώσης τούβλων</summary>
  <summary xml:lang="en-GB">Falling Blocks Game</summary>
  <summary xml:lang="es">Juego de caída de bloques</summary>
  <summary xml:lang="et">Langevate klotside mäng</summary>
  <summary xml:lang="eu">Erortzen diren blokeen jokoa</summary>
  <summary xml:lang="fi">Putoavien kappaleiden peli</summary>
  <summary xml:lang="fr">Jeu de blocs qui tombent</summary>
  <summary xml:lang="gl">Xogo no que caen bloques</summary>
  <summary xml:lang="hi">गिरते खण्डों का खेल</summary>
  <summary xml:lang="hu">Játék lehulló elemekkel</summary>
  <summary xml:lang="id">Permainan Balok Berjatuhan</summary>
  <summary xml:lang="it">Gioco con oggetti che cadono</summary>
  <summary xml:lang="ko">떨어지는 블록 게임</summary>
  <summary xml:lang="nl">Vallende blokken-spel</summary>
  <summary xml:lang="nn">Spel med fallande brikker</summary>
  <summary xml:lang="pl">Gra w spadające bloki</summary>
  <summary xml:lang="pt">Jogo de Blocos em Queda</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">Jogo estilo Tetris</summary>
  <summary xml:lang="ro">Joc de blocuri căsătoare</summary>
  <summary xml:lang="ru">Клон игры Тетрис</summary>
  <summary xml:lang="sk">Hra s padajúcimi blokmi</summary>
  <summary xml:lang="sl">Igra padajočih kock</summary>
  <summary xml:lang="sr">Игра падајућих блокова</summary>
  <summary xml:lang="sr-Latn">Igra padajućih blokova</summary>
  <summary xml:lang="sr-ijekavian">Игра падајућих блокова</summary>
  <summary xml:lang="sr-ijekavianlatin">Igra padajućih blokova</summary>
  <summary xml:lang="sv">Spel med fallande block</summary>
  <summary xml:lang="tr">Düşen Bloklar Oyunu</summary>
  <summary xml:lang="uk">Гра з блоками, що падають</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxFalling Blocks Gamexx</summary>
  <summary xml:lang="zh-CN">俄罗斯方块游戏</summary>
  <summary xml:lang="zh-TW">類似俄羅斯方塊遊戲</summary>
  <description>
    <p>
      KBlocks is the classic falling blocks game. The idea is to stack the falling blocks to create horizontal
      lines without any gaps. When a line is completed it is removed, and more space is available in the play area.
      When there is not enough space for blocks to fall, the game is over.
    </p>
    <p xml:lang="ca">El KBlocks és el joc clàssic de blocs que cauen. La idea és apilar els blocs que cauen per a crear línies horitzontals sense cap forat. Quan s'hagi completat una línia, aquesta s'eliminarà i quedarà més espai disponible a l'àrea de joc. Quan no hi hagi espai suficient per als blocs que cauen, el joc finalitzarà.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">El KBlocks és el joc clàssic de blocs que cauen. La idea és apilar els blocs que cauen per a crear línies horitzontals sense cap forat. Quan s'haja completat una línia, aquesta s'eliminarà i quedarà més espai disponible a l'àrea de joc. Quan no hi haja espai suficient per als blocs que cauen, el joc finalitzarà.</p>
    <p xml:lang="da">KBlocks er det klassiske spil med faldende klodser. Meningen er at stable de faldende klodser for at danne vandrette linjer uden hulrum. Når en linje er udfyldt fjernes den, og der bliver mere plads at spille på. Når der ikke er plads nok til at klodserne kan falde er spillet slut.</p>
    <p xml:lang="de">KBlocks ist ein klassisches Tetris-Spiel. Die herunterfallenden Blöcke müssen so gestapelt werden, dass sie waagerechte Zeilen ohne Lücken bilden. Eine solche Zeile verschwindet dann, und im Spielfeld ist wieder mehr Platz. Wenn es keinen Platz mehr für herunterfallende Blöcke gibt, ist das Spiel zu Ende.</p>
    <p xml:lang="el">Το KBlocks είναι το κλασικό παιχνίδι πτώσης τούβλων. Η ιδέα είναι να δημιουργηθούν με τα τούβλα οριζόντιες γραμμές χωρίς κενά. Όταν μια γραμμή συμπληρωθεί, αφαιρείται και περισσότερος χώρος γίνεται διαθέσιμος στην περιοχή του παιχνιδιού. Όταν δεν υπάρχει αρκετός χώρος για να πέσουν τα τούβλα, το ταιχνίδι τελειώνει.να δημιουργήσουν</p>
    <p xml:lang="en-GB">KBlocks is the classic falling blocks game. The idea is to stack the falling blocks to create horizontal lines without any gaps. When a line is completed it is removed, and more space is available in the play area. When there is not enough space for blocks to fall, the game is over.</p>
    <p xml:lang="es">KBlocks es un juego clásico de caída de bloques. La idea es apilar los bloques que van cayendo para crear líneas horizontaes sin huecos. Cuando se completa una línea se elimina, y hay más espacio disponible en la zona de juego. Cuando no queda más sitio para que los bloques caigan, se termina el juego.</p>
    <p xml:lang="et">KBlocks on klassikaline langevate klotside mäng. Selle mõte on asetada langevad klotsid nii, et read saaksid rõhtsuunas täis. Kui rida on täis, see eemaldatakse ning mänguväljale tekib ruumi juurde. Kui klotsil ei ole enam ruumi langeda, on mäng läbi.</p>
    <p xml:lang="eu">KBlocks erortzen diren blokeen joko klasikoa da. Erortzen diren blokeak pilatzea da helburua, arrakalarik gabeko lerro horizontalak sortzeko. Lerro bat osatu denean, kendu egiten da, eta jokalekuan leku gehiago dago. Blokeak erortzeko lekurik gelditzen ez denean, jokoa amaitu da.</p>
    <p xml:lang="fi">KBlock on perinteinen putoavien kappaleiden peli. Tavoitteena on kasata putoavat kappaleet aukottomiksi vaakariveiksi. Kun rivi on valmis, se poistetaan ja pelialue kasvaa. Kun kappaleilla ei ole enää tilaa pudota, peli on lopussa.</p>
    <p xml:lang="fr">KBlocks est un jeu de blocs qui tombent classique. L'objectif est d'empiler les blocs qui tombent afin de créer des lignes horizontales sans laisser aucun espace. Lorsqu'une ligne est complète, elle disparaît et libère de la place dans la zone de jeu. Lorsqu'il n'y a plus d'espace pour que les blocs puissent tomber, la partie est terminée.</p>
    <p xml:lang="gl">KBlocks é o xogo clásico dos bloques que caen A idea é amorear os bloques que caen de xeito que creen liñas horizontais completas, sen ocos. Cando se completa unha liña, esta retírase e amplíase o espazo dispoñíbel na área de xogo. Cando non queda espazo abondo para que caian os bloques, a partida acaba.</p>
    <p xml:lang="hi">केब्लॉक्स एक पारम्परिक गिरते खण्डों का खेल है। इस खेल में गिरते खण्डों की एकक्षितिजिय पट्टी बनानी होती है, पट्टी पूरी होने पर वह स्वतः हट जाती है, औरखेलने के जगह और बढ़ जाती है। जब खण्ड गिरने लायक जगह नहीं बचती तब खेल का अंत हो जाता है।</p>
    <p xml:lang="hu">A KBlock egy klasszikus lehulló elemes játék. A cél, hogy a lehulló elemek rés nélkül kitöltsék a vízszintes sorokat. Ha egy sor kész, törlődik, és több hely válik elérhetővé a játéktéren. Ha nincs több hely az elemeknek, a játék véget ér.</p>
    <p xml:lang="id">KBlocks adalah permainan klasik balok yang berjatuhan. Gagasannya adalah menumpuk balok-balok yang berjatuhan untuk menciptakan garis secara mendatar tanpa celah apapun. Ketika garis sudah lengkap maka ia terhapus, dan ruang selebihnya tersedia di area main. Ketika tidak adanya ruang untuk jatuhnya balok-balok, maka tamatlah permainan.</p>
    <p xml:lang="it">KBlocks è il classico gioco di blocchi in caduta. L'idea è impilarli in modo da riempire completamente delle righe. Quando una riga è completata viene rimossa, e c'è più spazio a disposizione nell'area di gioco. Quando manca lo spazio per far cadere i blocchi, la partita finisce. </p>
    <p xml:lang="ko">KBlocks는 떨어지는 블록 게임입니다. 떨어지는 블록을 맞추어서 빈틈 없는 수평선을 만드는 것이 목표입니다. 줄을 맞추면 지워져서 더 많은 공간이 생기며, 더 이상 블록이 내려올 수 없으면 게임이 끝납니다.</p>
    <p xml:lang="nl">KBlocks is het klassieke spel met vallende blokken Het idee is de vallende blokken zo op te stapelen dat horizontale lijnen volledig zijn opgevuld. Wanneer een lijn volledig is opgevuld wordt deze verwijderd en komt er meer ruimte in het speelgebied. Wanneer er onvoldoende ruimte over is om een blok te laten vallen is het spel over.</p>
    <p xml:lang="nn">KBlocks er eit klassisk spel med fallande brikker. Du må stabla brikkene oppå kvarandre slik at det ikkje vert nokon mellomrom mellom brikkene bortover. Når ei heil linje er fylt, vert ho fjerna, og du har meir plass til nye brikker. Når du ikkje har nok plass til fleire brikker, er spelet slutt.</p>
    <p xml:lang="pl">KBloki jest klasyczną grą w spadające bloki. Celem jest takie układanie spadających bloków, aby tworzyły one poziome linie bez przerw. Po ułożeniu takiej linii jest ona usuwana zwalniając miejsce w obszarze gry. Brak miejsca na spadające bloki oznacza przegraną.</p>
    <p xml:lang="pt">O KBlocks é o clássico jogo de blocos em queda. A ideia é empilhar os blocos em queda para criar linhas horizontais sem lacunas. Quando uma linha ficar completa, será removida, ficando mais espaço disponível na área de jogo. Quando não existir mais espaço para os blocos caírem, o jogo terminou.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">KBlocks é o clássico jogo de encaixar blocos A ideia é empilhar os blocos para criar linhas horizontais sem lacunas. Quando completa-se uma linha, a mesma é removida, abrindo mais espaço na área de jogo. O jogo acaba quando não há mais espaço suficiente para os blocos caírem.</p>
    <p xml:lang="ru">KBlocks — клон игры Тетрис. Нужно складывать падающий блоки так, чтобы получались горизонтальные ряды без пропусков. Когда ряд заполнен, он удаляется, освобождая место на игровом поле. Игра заканчивается, когда блоку негде упасть.</p>
    <p xml:lang="sk">KBlocks je klasická hra padajúcich blokov. Cieľom je na seba padajúcimi blokmi vytvoriť horizontálne línie bez medzier. Ak je linka dokončená, je odstránená, a viac priestoru je k dispozícii na hru. Keď nie je dostatok miesta pre bloky na padanie, hra sa končí.</p>
    <p xml:lang="sl">KBlocks je klasična igra padajočih kock. V igri združujete padajoče kocke v vodoravne vrste brez vmesnih praznin. Ko se vrsta odstrani, se sprosti tudi igralna površina. Igre je konec, ko zmanjka prostora za padajoče kocke.</p>
    <p xml:lang="sr">К‑блокови је класична игра падајућих блокова. Идеја је да се падајући блокови слажу у водоравне редове без процепа. Ред се уклања када се доврши, остављајући више простора у зони игре. Када више нема простора за нове блокове, партија је готова.</p>
    <p xml:lang="sr-Latn">K‑blokovi je klasična igra padajućih blokova. Ideja je da se padajući blokovi slažu u vodoravne redove bez procepa. Red se uklanja kada se dovrši, ostavljajući više prostora u zoni igre. Kada više nema prostora za nove blokove, partija je gotova.</p>
    <p xml:lang="sr-ijekavian">К‑блокови је класична игра падајућих блокова. Идеја је да се падајући блокови слажу у водоравне редове без процепа. Ред се уклања када се доврши, остављајући више простора у зони игре. Када више нема простора за нове блокове, партија је готова.</p>
    <p xml:lang="sr-ijekavianlatin">K‑blokovi je klasična igra padajućih blokova. Ideja je da se padajući blokovi slažu u vodoravne redove bez procepa. Red se uklanja kada se dovrši, ostavljajući više prostora u zoni igre. Kada više nema prostora za nove blokove, partija je gotova.</p>
    <p xml:lang="sv">Kblock är det klassiska spelet med fallande block. Idén är att lägga de fallande blocken för att skapa horisontella rader utan några mellanrum. När en rad är färdig tas den bort, och mer utrymme blir tillgängligt i spelområdet. När det inte finns tillräckligt med utrymme för block att falla är spelet slut.</p>
    <p xml:lang="tr">KBlocks klasik bir düşen bloklar oyunudur. Buradaki fikir düşen blokları yatay satırlar oluşturacak şekilde dizmektir. Bir satır tamamlandığında o kaldırılır ve oyun için daha fazla alan açılmış olur. Düşecek bloklar için yer kalmadığında oyun bitmiş olur.</p>
    <p xml:lang="uk">KBlocks — це класична гра з блоками, що падають. Мета гри полягає у тому, щоб розташовувати блоки так, щоб вони повністю заповнювали горизонтальні ряди. Після повного заповнення ряду його буде вилучено, і у області для гри з’явиться більше простору. Якщо для падіння наступного блоку місця вже не буде, гру буде завершено.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxKBlocks is the classic falling blocks game. The idea is to stack the falling blocks to create horizontal lines without any gaps. When a line is completed it is removed, and more space is available in the play area. When there is not enough space for blocks to fall, the game is over.xx</p>
    <p xml:lang="zh-CN">KBlocks 是经典的俄罗斯方块游戏。游戏的玩法是堆积掉落的积木，以创建没有任何间隙的水平线。一条线完成时即被删除，以给游戏区域腾出空间。当没有足够的空间让积木掉落时，游戏就结束了。</p>
    <p xml:lang="zh-TW">KBlocks 是類似俄羅斯方塊的遊戲。俄羅斯方塊的玩法還需要多做介紹嗎？</p>
  </description>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=kblocks</url>
  <url type="help">https://docs.kde.org/?application=kblocks</url>
  <url type="donation">https://www.kde.org/community/donations/?app=kblocks&amp;source=appdata</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://cdn.kde.org/screenshots/kblocks/kblocks.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <project_group>KDE</project_group>
  <provides>
    <binary>kblocks</binary>
  </provides>
  <releases>
    <release version="21.08.0" date="2021-08-12"/>
    <release version="21.04.3" date="2021-07-08"/>
    <release version="21.04.2" date="2021-06-10"/>
    <release version="21.04.1" date="2021-05-13"/>
  </releases>
  <content_rating type="oars-1.1"/>
</component>
